俾獎金（嘩） 送百萬當係碎銀

俾獎品（嘩）中武肺登登登櫈
俾獎聲（嘩）替你贈興造氣氛
你要就有份